大家入嚟學英文

啱啱喺youtube上面睇到, 學英文好啦!! 其他乜都唔好做!!

仲有第二集

都學會！

學以致用先得

Push

其實唔明，點解鑊鑊佢打緊一個嘅時候另外兩個係度食花生，而去跪低壓人嘅時候個差佬唔爆佢春袋

BTW佢都有話條片娛樂為主